{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000868",
        "source": "도서",
        "writer": "타블라라사, 이정기",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-316-5",
        "version": "개정 3판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 국내여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2022-04-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "고수동굴"
    },
    "text": "5億年の化石、石柱、石筍など自然が作り出した神秘的な石灰岩洞窟で、夏場には最高の避暑地として知られている。 この洞窟は可愛らしいコースで構成されているが、上り下りする700余りの階段があるため、大人たちも大変そうだ。 また、一度進入すると強制的に完走しなければならないため注意が必要だ。 一般的な場合は、簡単な服装で洞窟を探検することをお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この洞窟は何年前に作られましたか？",
            "answer": "この洞窟は5億年前に作られました。"
        },
        {
            "question": "この洞窟は何で作られていますか？",
            "answer": "この洞窟は石灰岩で作られています。"
        },
        {
            "question": "この洞窟はどのように形成されましたか？",
            "answer": "この洞窟は自然が作り出した石柱や石筍などによって形成されました。"
        },
        {
            "question": "この洞窟は夏場に人気の避暑地として知られていますが、なぜですか？",
            "answer": "この洞窟は涼しくて快適な環境であるため、夏場には最高の避暑地として知られています。"
        },
        {
            "question": "この洞窟の探検にはどのような服装がおすすめですか？",
            "answer": "一般的には簡単な服装がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この洞窟の探検には何を持って行くと便利ですか？",
            "answer": "洞窟の探検には懐中電灯や水を持って行くと便利です。"
        },
        {
            "question": "洞窟内には何がありますか？",
            "answer": "洞窟内には神秘的な石灰岩の構造物や階段があります。"
        },
        {
            "question": "洞窟内の階段の数は何段ですか？",
            "answer": "洞窟内には700余りの上り下りする階段があります。"
        },
        {
            "question": "洞窟内に入ると強制的に完走しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "洞窟内に入ると一度進入したら折り返すことができないため、強制的に完走しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この洞窟の探検には制限がありますか？",
            "answer": "特に制限はありませんが、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 127,
        "QA": 346
    }
}